香港人記住：嚴禁侮辱Ted Cruz

即使牙Ted反對美國收香港人
唔代表可以任意侮辱牙Ted
因為牙Ted 2019年救香港好多條人命 (上Twitter尻up)，係真正手足
正如唔可以侮辱為咗香港而變成政治犯嘅手足一樣

單機師